不如去政總賣口罩

宜家陸續有舖頭有口罩番
一發出去話可以排隊攞籌買口罩就排隊排到集會咁
如果攞籌係去政總排隊 有籌先去舖頭俾錢攞口罩 大家順便一路排隊一路嗌林鄭封關 唔嗌就冇籌拎
反正啲人都草左喺到 黎得買口罩都唔想死 唔好晒
有冇得諗

一定比狗沒收

真係諗得過

各區警署門口賣

佢地會以阻塞門口，非法集會沒收你地物資
仲有食環d藍絲都會搞埋一份
咁搞易連口罩都無埋